6月尾完約， 4G上網plan, sales 入， 咩台都得

6月尾完約， 4G上網plan, sales 入， 咩台都得

New Mobile
98蚊, 5GB之後無限3G